刷牙嗰陣另外嗰隻手做啲咩

我右手揸牙刷
隻左手無嘢做就會塞咗入底褲揸自己屎忽

識人就係拎花灑 因為佢沖涼同刷牙同時進行

攞電話睇你啲post

打丁

叉住條腰

自宮

另一隻手唔知
但我刷牙會一路食香口膠一路刷

了屎眼

好快 希望你下次可以快到我出post前覆post

咁下次呢

用手撐住面鏡 做支點，

二刷流

通常會叉住條腰 對住塊鏡望下自己身材

刷牙用一隻手
我兩支牙刷左右手一齊刷，咁就快一倍時間

左右互搏之術

你好攰

攬住你

攬你條腰

屌你老母我攬先架

上面2位唔使爭 我企中間你哋咪一齊攬到
湊成一個嬲字

咁我攬你

覆上一個post計唔計

唔計 希望你做到

自戀

用開兩支牙刷

下次pm你

左手揸牙刷 右手刷牙

有料

尷尬

我都諗唔到點覆...

索唔索

揸條女波

打飛機

揸車

摸我

掀開窗簾，一路刷一路睇風景

可能自己睇到勃起

係威嘅

睇手機

好忙

中學個陣趕出門 一手刷牙一手著襪

對住塊鏡打

練pop or wave

無人打飛機？

美股港股仲要覆條女同啲客

轉介條女畀我幫你覆？

叉腰

舉緊啞鈴

買支重啲嘅牙刷咪可以刷牙都操到老鼠仔。。。